係冇雙真普選前提下，你覺得林鄭下台 下一個特首唔係中共傀儡？ 成立的獨立調查委員會會真正獨立？

係冇雙真普選前提下，你覺得林鄭下台 下一個特首唔係中共傀儡？ 成立的獨立調查委員會會真正獨立？
我真係好嬲
點解香港到今日仲可以有咁多港豬 hehe哈哈咁正常生活
我真係好嬲
點解黑警可以咁仆街
我真係好嬲
點解我咩都做唔到

大家一定要加油

1

I

先雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

Agger

Push

推

我

要